為落區手足著想：暫停裝修保皇黨議辦好無？

各位手足，我見到尋日出左行動指南，講到話「黑裝修」係包埋保皇黨辦事處。嗱，對付保皇黨呢我就舉腳贊成，但係我有一個呼籲：忍忍手，唔好裝修保皇黨辦事處得唔得？理由：我想保護參選緊的素人兄弟姊妹。

區選同運動係兩座山，兄弟各自爬緊。宜家有好多素人參選區議會，仲好有可能贏到開巷。佢地就等緊1124，一齊贏佢老母。響呢一日之前，如果我地走去裝修保皇黨辦事處，sorry，會等於我地自己變左白頭佬，阻住素人兄弟姊妹各有各做，搞到佢地呢幾個月甚至呢兩三年的工作付諸流水。

你諗下，今時今日，班保皇黨本來已經冇牌好打，但係你裝修佢個辦事處，響D藍絲廢老面前，反而係幫左佢地拉票，等佢地可以扮弱者，本來唔想投票嘅淺藍又走返出嚟！都未計影響選舉安全，政府又會多一個理由取消選舉。我知，政府係唔係都會作個理由出來，但呢個理由唔應該係我地幫佢準備埋嘛？

講到尾，裝修保皇黨個辦事處，無非係要阻止佢地響個區度繼續呃人。但係裝修佢只可以阻佢一時，投票趕走佢就一次過趕四年。既然目前暫時都仲有可能有得選，贏面仲好大，點都試左先。

想懲罰保皇黨的，不如落場幫素人兄弟姊妹拉票，做文宣，同阿婆摸手仔傾偈，乜都好。最worst咪，如果保皇成功當選先幫佢裝修賀佢老母

我要出黎講呢個呼籲，係因為我知道素人兄弟姊妹一定唔敢自己講，怕大家話佢地食人血饅頭T.T 但係兩條戰線明明就缺一不可，佢地唔敢講，咁我講！佢哋唔少係有落場幫手，同埋係受反送中啟蒙而落區打，無理由搞死佢哋吧？希望大家可以尊重返素人兄弟姊妹，行動之前諗下佢地需要，真係齊上齊落，「智慧 勇氣 也永不滅」。

感謝大家！拜託！拜託！
願榮光歸香港

on9

黎緊區選
一見到民建聯工聯會經民聯就過去屌7佢
一定會有好多人加入

咪係囉
我意思就係寧願齊齊去屌鳩佢哋好過裝修
最好屌聲大過晒保皇把聲佢嗌乜都無人聽到

我唔想俾政府搵藉口取消或延遲區選
按依家形勢出嚟選 佢哋好撚大鑊

見佢地一次屌佢地一次
睇佢地仲點贏

就算你唔做 佢都會推遲架啦

樓豬想幫保皇黨留返啲資料宣傳呀，明嘅

資源*

第一個post就係呢個，動機想點，大家都明啦！

//都未計影響選舉安全，政府又會多一個理由取消選舉。我知，政府係唔係都會作個理由出來，但呢個理由唔應該係我地幫佢準備埋嘛？//

裝飾先行
裝修次要

收皮

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐